[
    {
        "question": "Apakah huruf pertama dalam alfabet?",
        "options": ["A", "B", "C", "D"],
        "correctAnswer": "A",
        "category": "Huruf"
    },
    {
        "question": "Berapa  banyak jari di tangan  manusia?",
        "options": ["Tiga", "Empat", "Lima", "Enam"],
        "correctAnswer": "Lima",
        "category": "Tubuh"
    },
    {
        "question": "Angka berapakah setelah angka '2'?",
        "options": ["1", "2", "3", "4"],
        "correctAnswer": "3",
        "category": "Angka"
    },
    {
        "question": "Huruf apakah  yang bunyinya 'mmm', Seperti di kata 'Mama'?",
        "options": ["M", "S", "P", "T"],
        "correctAnswer": "M",
        "category": "Huruf"
    },
    {
        "question": "Berapa Banyak jari kaki manusia?",
        "options": ["Tiga", "Empat", "Lima", "Enam"],
        "correctAnswer": "Lima",
        "category": "Tubuh"
    },
    {
        "question": "Huruf manakah yang pertama?",
        "options": ["A", "B", "C", "D"],
        "correctAnswer": "D",
        "category": "Huruf"
    },
    {
        "question": "Disebut apakah angka berikut '7'?",
        "options": ["Lima", "Enam", "Tujuh", "Delapan"],
        "correctAnswer": "Tujuh",
        "category": "Angka"
    },
    {
        "question": "Huruf apakah setelah huruf 'B'?",
        "options": ["A", "B", "C", "D"],
        "correctAnswer": "C",
        "category": "Huruf"
    },
    {
        "question": "Bagian tubuh manakah yang di gunakan untuk mendengar?",
        "options": ["Hidung", "Telinga", "Mata", "Mulut"],
        "correctAnswer": "Telinga",
        "category": "Tubuh"
    },
    {
        "question": "Manakah Angka yang pertama?",
        "options": ["5", "4", "2", "1"],
        "correctAnswer": "1",
        "category": "Angka"
    }
]
